迪麗熱巴真係一隻磨人的小妖精

咩人可以屌到佢

領導

整容支那雞

得我一個覺得好撚樣衰 成個膠個公仔咁?
支那人最鐘意依味

你係正確既 只係大陸哩呢個時代都追捧呢d膠樣
瓜子V面高鼻大眼 總之睇落去就好撚怪無自然感

我都覺

未出名前係上海myst坐枱 3k 1q

把死人聲

大陸基因庫太大
頂尖女一定係上面

鈺琪 定 熱巴?

呢套舊喇，要睇就睇新嘢

個鼻有啲似，但係成個樣望落去好大分別，一眼就分到

我認同

一定要屌到佢出煙

算啦，你睇呢度都一班連登仔吹奏

怎麼有話題 讓我跨

做迪麗熱巴！！！

好撚憎佢個樣

如果佢唔係中國人成就一定更加大
得唔到連登的認同再成功都無用

迪麗熱巴 迪麗熱巴 佢無戴bra~~~

滴泥熱巴?

維尼

佢係咪一定要食豬肉？

條女真係好撚正

好撚正

佢維吾爾人
細細個都係咁既樣
屈佢整個啲google 下啦

一定係郡主娘娘

成日覺得好似

係支那雞整到好似佢咁樣
巴打你調轉左黎講

柏圖

佢係靚，但無乜少數民族既風韻
睇落好俗

好撚柒 人妖咁嘅樣

乜撚嘢係磨人？

on9 就係中國人出到呢d樣先有話題咋
外國呢d樣 靚過佢既model大有人在

巴打邊間教會？

想屌我？

有錢有關係自然有

柏圖幾十萬一個禮拜都溝唔到

陳生溝到

其實幾正，鬼鬼地，又有東亞女性既內斂同可愛，連登仔點解咁憎佢

連登係女人都反嫁啦，呢個仲要係大陸，罪無可恕！

睇完佢代言nikon z6, z7個廣告
一口氣煲哂套克拉戀人

呢種樣去轉中東地區大把啦

的士陳同佢有路 上網搵下料

支那人不嬲bad taste崇洋媚外
東方人唔支持東方面孔/本土美女 反而吹奏成個鬼妹

300k 一晚

磨人，點撚樣磨？睇撚過

想食我雞巴 含到夸啦啦~

冇話佢整
只不過佢係天生既整容樣
係眼大鼻高面細 靚但一d特色都冇

柏圖食唔到佢要敗走巴西

係啲相膠，真人唔膠

個鼻好撚柒

因為佢講支那話囉

佢識講十幾種語言

搵計傾啦 人地16歲就拍劇 戲劇學院出身

我

佢係咪唔知佢啲族人比中共迫害緊

中亞鬼妹扮中国人

佢真係好撚樣衰

佢個鼻先正，晚晚玩佢鼻哥窿

問下佢點睇啲族人被捉去勞教

奶共閪

都係鐘意石原里美依啲有個人特色嘅靚女

我覺得佢係唔靚嘅混血兒樣

咁都叫樣衰

估唔到有人真係信 兒登真係多on9

佢個鼻唔係假 我幫哂呢到巴打含

不過唔整靚過整 鼻樑假體 鼻頭都係 成條放落去
下巴都打左

石原 正太多

我覺得佢幾靚喔.
混血feel..

大陸女人唔知點解整容都有同一個template咁一睇就知有整，迪巴睇返佢細個啲相唔似有整。

同埋技術上我覺得佢唔算中國人，所以有優勢。

佢呢啲鬼妹樣就係依家啲大陸人追求嘅目標，大陸人都係渴望自己大眼高鼻樑

係靚
但一定無支那人講到咁女神

你個豬膽扁鼻就好撚柒啦

唔關事 大把話知你讀咩書出身你一日未成名一日都有要陪老闆既機會 就算初成名都一樣
香港係 中國更係

成日好驚呢啲乜乜族人一陣唔鍾意你落你蠱

Lm

30萬真係得？佢拍兩集劇都唔止呢個價啦

的士陳

話埋楊幕係媽媽生，信個個

支那人一只

維吾爾人唔算支那人

趙敏bb

連登愈返現實愈成功

膠撚到咁 你屌埋我個份

係咁易，柏圖就唔會食唔到啦

好似男人，點J得落

好膠喎。

咁樣就叫source?
咁計連登全部都係真野黎

平時連燈仔就神探上腦 咩政府政策全部有陰謀 咩都唔信有懷疑

e d 19圖 就信到10足10 證據確鑿

咪完全一撚樣
加埋啲化妝

連登仔把口: 雞
連登仔內心:

兒登班傻鳩凡係同中國有關都反架啦
話樣衰個d唔知J左幾多次

2張圖就當真，仲要係山寨大國既圖
知唔知支那幾多人整呢d假圖兒登仔

食過？

唔通唔係雞啦喎

假鼻樑會唔直？佢鼻樑中間突起㗎，咁佢一定係整容失敗